Phân công công việc: 
Trần Đức Long: Giao diện thuê xe
Lê Đức Tùng: Giao diện trả xe thanh toán
Lê Hồng Phúc Long: Giao diện Tìm kiếm bãi xe
Vũ Trọng Đức: Giao diện Cập nhật thông tin Bãi Xe
Nguyễn Đức Tuân: Giao diện Thêm xe
